2230 中大現場：消防車2606裏面全部都係狗

2230 中大現場：消防車2606裏面全部都係狗

幫手傳

有退休消防畀我，消息可靠。

幫我通知

推

已經講撚左係，依家消防處係唔會派車救人！

p

入去retweet like reply

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1

Push

2230 暴大 A443假救護車

中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
手足攝衫！！

傳出去中大前線：有狗躲左係二橋草叢，運動場關左燈
同埋九龍山大埔公路個邊有班狗扮示威者由大埔公路個邊入校園
家長車見到

如有人可以傳就傳啦
救到一個得一個

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心

P牌，消息可靠

push